[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論72

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

Push

pish

用緊樂郵，想轉倉地址，邊間穩陣

泰國禁左出口口罩
唔好覺得日本好安全
呢幾日每日都出口千幾萬個黎香港 淨係bns一個倉都800萬個
遲早都會禁運 留番比日本人買
最後逃生門會係今晚同聽朝

泰國巳禁出口口罩

好似係

搵 amazon 客服 intercept 都得

有冇方法叫Amazon唔好pack埋一齊

如果要俾4位數，我真係未必要.....有咩可能我已經分單，佢放落同一箱，咁即係要我硬食...

#28

支那01 教人如何網購泰國口罩

家下開心喇 俾你玩爛件玩具喇

咁最後大約幾錢😭

日森CS係頁面嘅邊個位```

```

得bns唔收體積重

1313真係有BOT 又一秒

1539
有無人搶到

1200 加價

同埋架仔好大愛 成鳩日送口罩畀支那 重要寫埋武漢加油

已被秒

我阿哥O係熊本都搵唔到

你用邊間呀

取消請求

因為個d 係大陸從業員

唔緊要 大陸撚蝕得仲多 真攬炒

準備印度

呢個咪撚用呀 食水深撚到仆街呀
明搶錢架
我廿包薯片佢收我1300蚊運費
傻撚左架

日本根本沒有捐贈100萬口罩是假新聞

成都市自己要求發送口罩的企業伊藤洋華堂itoyokado寄口罩
企業公關表示根本沒說要捐贈 這下尷尬了
粉紅五毛要腦羞成怒了
這篇完全打臉那些狂罵台灣的人了

我估佢係

1300hkd or yen?

買薯片咁on9

我落單前唔係prime，我係ship咗之後先㩒30日prime trial. 我用gobuyship，買嗰時分4張單
1. BMCx2
2. 粉紅 x1
3. 藍 x2
4. 藍 x1

體積重買薯片俾錢運空氣

係呀
BNS好ON9

1300?

係時候要諗吓後備計畫，萬一日本政府落閘唔俾出口
咁係集運倉嘅口罩點樣算

連登巴打係咪要集資喺印度開生產線

棄健身轆

幫你手推下巴絲解答

大分市 友好都市の武漢にマスク３万枚を送る

同埋之前隻包機都運左唔少物資過去

港幣呀屌佢老母
我買薯片都係2舊零水

有冇人教我下次落單可以點？

簽名啦

バクテリアバリア性(BFE)は99%以上です。

最後係咪棄片

入黎留名學野

582!!!!!!!!!!!!!

送左黎HK仲有得棄？

bns 定buyipee

係呀，buyandship收晒皮，要轉既真係快d轉

4PX

4px幾好

buyipee應該幾快

呢個係咪淨比細路用？
襟太快無留意

貴極都唔會1300下話...介唔介意CAP黎睇下...好驚

轉4PX 幾好用

yes

講多最後一次
用緊BNS即出貨前即刻轉
唔好再問

bns爆到彈曬件
用4px啦

點解我都係買唔到

你地點解咁快出到，我F5咗好耐先出

我1個枕頭佢收我$450
其他教係120~150

真，今日拒收我一單，我拿拿臨轉晒其他過4px

我見到有個巴打5月已經笑左，呢個7月真係

貴

咁夜都有582

Buyipee 好撚貴
之前買對帶 收我450蚊

岩岩all in 4PX
樂郵覺得會死得更慘，支那就支那

下次開post建議用4px，bns太伏，又要等又彈件

泰仔唔穩陣 食炒價寧願食日本野

想問吓其實而家咩價錢算係可接受？
10蚊一隻罩左右？

1099羊

終於買到582 pip, 今日好有挫敗感， 買左350個小童，終於有成人啦

4px

做得好

我有2張單唔係買amazon出品既
但個兩間都係日本d雜貨藥房
應該唔驚?

10蚊算平啦醫現成80一隻

1313大貨

buyup 個倉係咪送唔到? amazon show "Delivery attempted "

Sorry..我係新手，可以tg問你？

Please

1628*3

sorry呀真系唔識，你有冇咁嘅情況出現

有冇人黎緊去日本 訂左去酒店 怕唔怕封關點算

抵到爛

咁你係咪禁 「重新安排此包裹」 定乜都冇禁？

......................

細size通常都係14.5cm 女仔戴通常都岩用

屌。。。買撚左3盒。。扑唔曬而家

汁到3盒

口

嘩屌你8900

你寄幾多要咁貴

加密有撚用

仲未入到倉

我都係咁。。。無啦啦rescheduled 點解

thx!

1313正常應該幾錢🙏🏻

爆倉，要走就快

我presto 200*3加多150個小童先買到成人...

有冇人有用dimbuy? 有冇彈番轉頭？

出咗貨 味出貨用電腦版轉地址
唔該哂樓上巴打先（手機轉唔到地址）

又黎

你知唔知咩叫1313

係 我撳完ship to this adress就無

36000羊

你自己禁下TENSO啦

手足Ching 可以tg pm 你問一問

一次過運咪得

其實會唔會amazon都冇貨放出黎
比早兩日真係難捕左好多

早幾日清左好多啦

你自己咪講左1313

我都覺
Refresh極都唔見有

有冇人知依隻重用可洗既口罩有冇用

大量買既巴打會幾多盒運一轉比較好？

藥膏貼比唔比寄架?

我都係，買左好多無謂野 預備破產

俾你J 下

今日中午係多處放題，其他時間只有零星突擊

下！ ！ 居然。。

岩岩check 左4PX要用水路先肯寄書同光碟。轉左死，唔轉都係死。

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

佢有冇話D貨會放係邊，定send 返賣家？

我5盒medicom 3lb
收87蚊

不可

有冇人知懲教口罩係咩standard

秒

bfe pfe 95 %

美國口罩全滅？
點解個po淨係得日本口罩？
咁搞法不出五日一定禁運
已經升到差唔多$10個

你體積重都好甘下，9盒

831呀

屌佢， 天橋好多人中伏

重教人隊落bns日本倉
真係想攬炒？？
已經一大堆人改唔到地址，你地重加單落bns到
再塞下塞下，塞到啲速遞倉都爆埋無得hold就拒收梗

但平好多

咩事

如果禁運就仆街攬炒

邊個眼睛會跌

2.2 係磅
唔乘 2.2 係 kg

如果之前bns揀咗合併，依家轉返自動轉運得唔得？

Item Weight 254 g
Package Dimensions 19.4 x 13 x 11 cm
Target Gender ユニセックス
Country/Region of Origin 中国

[member][img]https://images-fe.ssl-images-amazon.com/images/I/517pLThrzRL._SS160_.jpg[/img]呢款有無用?[/member]

即係叫你收手囉
家陣咁塞法，依家彈件既分分鐘要拖到月尾先到
你重買落去

想問下得唔得？

推

三次元得呀

想打？緊係無用

1313

冇

3盒已經過撚硬
唔好話集多張單

好多pk比假資訊

平有撚用
都運唔到

Tenso 200HKD起跳，俾唔起

買左幾錢?

入到

吊 唔好入我啦

582

582 & 1433

Gobuyship都係

無錯

1盒130$ ,要公司名義 搵左Halyard 既Supply , 而家冇貨了

運送中變左已嘗試運送係咩意思?

屌加唔切骨，無左

B07YXX7ZDN

點解咁平，14盒應該個箱好大？

開分身買做咩?炒?

呢隻如何？